Fantastic Beasts 2 聽日上映，有幾多人係同返兩年前同你一齊睇上集既人睇？

如果唔係，你同邊個睇呢？
會唔會睇返同一個版本？（2D//3D?）
好似啱啱好兩年了

今年5月分咗手

咁你同邊個睇呀？

恐怕都冇人陪我睇

點解架

睇左優先場

身邊個個fd都有女友,完全冇女性朋友

好唔好睇呀？

咁你仲有無掛住佢呀？

少少啦，不過都冇可能一齊番

我覺得好正 帶緊成個系列入戲玉

自己睇戲都幾好架

你睇3D定2D？

啱啱先自己睇完戲

3D

幾好啊，最近除咗呢套仲有其他戲好睇?

冇記錯上集睇3D好暈??
今集ok?

自己睇 好正好好睇
兩年後都要自己一個去睇首映

Wow！幾好

好多戲都想睇啊 ,翠絲,Ladygaga,Fantastic Beast,無雙,原來靠八哥,毛俠

冇女先出咁多我想睇嘅戲

自己睇唔駛俾人煩 習慣自己睇戲多
但有時睇完想同人瘋狂討論就…

Lady gaga好睇！翠絲我都想睇
自己去睇囉，一個人睇戲幾開心

約咗上年一齊睇嘅人星期五一齊睇

可能揀多套自己睇算啦

今年仲要係生日上映 打算自己一個去睇

一定要同女睇架咩
有啲戲女仔唔中意睇你咪可以約朋友

你可以上黎討論嘛

前年上個陣已經自己睇

巴打約我睇

利申 紅巴 非gay

係前年啦，真係好 仲要大家都有時間

即係自己睇架啦喎 ，佢哋個個有女友陪

想睇邊套先你？

唔好唔開心啦 唔搵朋友一齊睇？
我生日都自己去左OP

係咪大家都中意自己睇戲

啲時間就唔到
其實我都好想試 但又怕其他人既眼光

分左手啦
今年同新女朋友睇

我好想同返同一個人去睇
呢套係我第一套同佢睇嘅戲
一路諗住出續集一定會同佢睇
如果你睇到可唔可以搵返我去睇

已決定以後個系列都會同佢一齊睇
好開心大家都得閒

其實我係 我九成戲都係自己睇多
睇戲又唔會講嘢嘅 自己睇有咩所謂
同埋一個人易買飛

冇野架 我不停搵路人幫我影相
仲識咗個都係生日既人

我上星期先睇晒想ge Queen , ladygaga

暫時冇

十二月有好多戲

咁多女

有人陪 點會想一個人睇

有人陪但佢唔係真係鐘意套戲都會不了
寧願自己去睇都唔想有人陪
試過同條友睇戲，佢唔睇開個類睇到訓埋

我都覺得咁樣好正

覺得香港太少狂熱迷
見到台灣同中國都好多，幾羨慕佢哋

佢又肯同你睇既？

咁你朋友對你好好 無趣都陪入去

好好珍惜

好似成就unlocked 咁

（男朋友）

因為拍拖睇

正解，不過如果果個人係同你一樣咁鍾意嘅就正過一個人睇好多

咁都放閃 我都係返出去

我都覺！有時中間d既位會空一個，正

唔好咁！
我平時都自己睇戲架渣

兩年前自己一個睇 今年都係

呢句真 真係會好開心
但好難搵到

Oh
我通常係大家都有興趣先會一齊睇
唔係既話我寧願佢搵fd同佢睇

我個陣同佢講過唔好睇
覺得佢一定悶，佢又堅持要陪我

Oh 呢啲情況...但你點解會原諒到佢？
你唔嬲咩佢咁樣對你

我都想自己睇

閃親我了

我今日之所以自己一個睇戲都係因為身邊冇人會好似我咁鍾意coldplay,今日睇左coldplay套紀錄片

呢到
好想快啲睇套戲

12月有咩正戲

Coldplay 我幾鐘意
但未到好好好鐘意，我人生好似無野好鐘意
除左harry potter

但我平時成日自己睇戲自己去睇演奏會
其實同啲無指拖既人咪又係一樣

幾鍾意都夠架啦，想當年我個ex雖然冇我咁鍾意coldplay，但都比我感染到幾鍾意 ，如果佢仲喺我身邊，我頭先一定同佢睇

咁你有無去harry Potter個限定店呀？
好似呢幾日開架

又幾有趣咁 可以識下人
你地有冇一齊玩
我打算帶腳架自己影算

唔好sad啦巴打，下個可能更好呢

好難得!

自己一個睇係開心 即興就可以入場睇

有去，但覺得好貴
魔杖賣到450一枝，環球影城買都無咁貴
同埋好多野本身都收藏咗無咩想買

水行俠 戰銃 都想睇

我好易就喊 今日都睇到激動到喊
如果有人同我一齊睇我就唔敢喊出嚟
所以超享受自己睇戲

無呀，佢有男朋友陪佢去架
帶腳架會唔會好唔方便呀？

自己的確容易啲投入

係 嗰間野之前睇過好貴
佢今次呢套戲有無出新既products？

同老豆睇
差唔多成個hp series都係同老豆睇
hp已經成為我同老豆嘅共同回憶

多謝你 晚安

Wow 好正啊
以前我都同老豆一齊睇
不過大咗之後佢就唔同我睇lu

上集同女朋友睇既
今集都啱啱一齊睇完

有出啊 有叫朋友係英國同日本幫手買
但香港個間又唔太覺有新野
而家想買GGAD個定情信物
好似賣緊幾百hkd

你個名 睇黎你同你女朋友感情好好
羨慕！

專登托人買返黎！
你真係超級忠實fans

唔算啦 見過好多癲過自己既人
成間房都係用harry potter 做主題
結婚搞harry potter式婚禮
學到佢哋咁就正

同你一樣，又係5月分手

咁橋，絲打，你地拍咗幾耐呀咁

兩年半，斷斷續續都叫三年
好多戲上第二集我都會諗起果陣係佢同我睇
又會留意到有咩戲係佢會中意睇果類
可能只係習慣左

三人行咁odd 明既
我唔玩機動遊戲 應該okay既

I know that feel ,我5年
而家又諗番起嗰時同佢睇第一集，點樣讚套戲好睇